(投票)話說林鄭聽日會唔會罷工

個女人自從上次因為元朗事件開記者會俾人屌
之後都好似冇出過黎
罷撚左個幾兩個禮拜工

聽日星期一會唔會開工

正皮=會
負皮=唔會